如果兩個抽血員受感染

要向女警索償

一定啦

故意散播病毒
根本應該刑事黎

謀殺

又要OVER DEAD BODY